\begin{frame}%[label=this one]
  \frametitle{Conclusion et perspectives}

\begin{itemize}
  \item Contributions
    \begin{enumerate}
      \item \structure{Cadre unifié} pour approcher la modélisation multi-niveau
      \item \structure{Identification} de formalisme, modèle, système
      \item \structure{Introduction} de $\mathbf{Abs}_S$
    \end{enumerate}
    \bigskip
  \item Perspectives
    \begin{enumerate}
      \item \structure{Étude} de la catégorie $\mathbf{Abs}_S$
      \item \structure{Intégrer} les niveaux de description
    \end{enumerate}
\end{itemize}

\end{frame}
